[Macroecon求救]喺一個infinite lottery入面要點搵certainty equivalent？

即係St. Petersburg Paradox，喺U(x)=x^1/2嘅時候應該點計certainty equivalent…

pish

0.547?

跪求解答

頭先應該錯左，0.299?

答案係大約=5.8，巴打點計？

錯得太遠，等我整理下再覆你

我見網上d solution都係U(x)=ln(x)
一變左我就唔知點計

感激！解答得好詳細
btw啱啱先留意到打錯咗micro做macro